屌你老味，如果有個女生成咁，每日應該點過

原link：

俾連登仔開post屌佢老味

佢老豆睇落好似同屎萊姆拍片嘅billy仔